男自稱淫亂性慾強 要讓醫生切睪丸斷根

中國湖南長沙陽光醫院，日前出現一名怪異病人，這名男子自稱淫亂性慾強，要求醫生切除他的睪丸，讓他六根清淨。

句中國《瀟湘晨報》報導，醫師吳銀娥憶述，當時這名男子來求診，他說自己性功能亢進，要切掉睾丸。當時吳銀娥將他引導至男科看診，男科主任王湘指出，該男子進門時表現的情緒亢奮，一再要求醫生切除睾丸。王湘說，如果病人睾丸有癌變或腫瘤的情況下，經過直系親屬簽字同意，才可將睾丸切除，但是他的檢查結果並無異常。王湘一再勸說，但男子開始拍桌子罵人，甚至阻止其他病人就診。醫生之後表示已報警，男子這才肯離開。

而醫師與男子的對話如下：
醫生：我們不是看這方面的。
男：你只要動手術就行了，我沒讓你看任何東西。
醫生：我們真的看不了，給你說了多少遍了。
男：你們看得了就是看得了。
醫生：你有愛人沒有，把她叫過來。
男：我沒有愛人，我就一個人。
醫生：你不要坐在這裡，影響別的病人就診，要不我們就報警了。
男：好，叫110過來，把他們叫過來好好和他們說一下，等警察來了和他說清楚，為什麼能治病不治病。你們可以動這個手術(切睾丸)，為什麼不動，我這是有病啊！
醫生：你可以控制住的，為什麼要切啊？
男：我性慾強，整天控制不住淫亂，我來治病還不行啊！
醫生：和你說了，只有病人睾丸有癌變或者腫瘤的情況下，才可能將睾丸切除。
男：你們明明能做，為什麼不給做呢？
（施旖婕／綜合報導）

41j

有化學奄割

大把人每日一J啦

發條橙佢咪得

毒菇求切

用間尺cut

施旖婕